2020年射手榜，利雲入43第1，阿朗42第2，美斯24第8

LOST

個是地係叫箂萬多夫斯基

人地係叫箂萬多夫斯基

我朗又贏

排第二但用佢張相

唔怪之得LKK係到打飛機話自己世界前鋒前五

八弟美斯

Haaland入咁多都唔夠前面2件
2020未完 朗仲追唔追到

佢唔係今個月傷咗應該排第一

阿朗中過武肺停賽tim..

利雲踢山寨聯賽

應該out返出嚟